##Primeira etapa desse precesso de seleção realizado no dia 09/10/19
Organização do ambiente de trabalho no linux, criação da venv e criação dos cruds exigidos 


#Para testar/ultilizar qualquer funcionalidade do banco terá que usar a instrução
#python3.7 <arquivo> essa instruçao tera que ser usada dentro do diretorio bd.